有冇人睇11月taylor東京concert

利申：絲 taylor迷 亞洲場得東京一場想去睇

pish

真絲？ 可留tg

有 多左張vip s 20號
有冇興趣share？

+1當時預計唔到考試日期 冇去